+++
date = "2016-12-28T10:00:00+03:00"
slug = "monkeyking"
title = "Манки кинг"
+++

Приснилась миниигра в доте с манки кингом, похожая на эту мобильную игру, где надо прыгать по вагонам. {{< sc "МК" >}} бежит по ландшафту, периодически там горячая лава, по которой он может сделать не больше пары шагов, соответственно надо вовремя прыгать и перемещаться. Он говорит, что у него украли клеймор и девушку, и надо попытаться вернуть что-то из этого. Но успеть можно только одно, так что надо сделать выбор. В зависимости от выбора можно прыгнуть на чела справа или слева от трассы и потом уйти с ним разбираться. Я прошёл оба варианта.